五年後嘅口號會唔會變成不連儂、不開花、不抵制

會出現全民勇武，炮打司令部未？

然後我又要自我安慰一下
「啊，五年前輸得真有意義，贏到寶貴經驗。」
「社會信用體系二讀終於令港豬醒覺。」

惡魔vs小朋友

推

今晚2359截止，建制動員寫信撐DQ，連登仔要反CUP！！

Need ur help!!!!!!!!!!

我提意圍寢宮、狗宿舍、摺被仔營，冇人理

我冇野講